電訊台班sales 真係垃撚圾

人地問咩都好，班垃圾sales都係copy 同一段野
咁咪咪撚入黎啦
我去人地個post 睇咪一樣

仲要一大堆emoji